C朗對弱隊精華

十二碼好難射

美斯尋日入左球差唔多，我又試下先

有個感冒童，送個波比佢先

王騎一出院就咁勤力 怕唔怕入多次廠

騎爺割左出來塊包皮長唔長